# 
# Translators:
# swkim85 <swkim85@gmail.com>, 2012-2013
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Swish\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-07-30 14:18-0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-11-20 11:36+0000\n"
"Last-Translator: swkim85 <swkim85@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/swish/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-KeywordsList: translate:1,1t;translate:1c,2,2t;translate:1,2,3t\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../../swish\n"

#: ../../swish/drop_target/CopyFileOperation.cpp:152
msgid "Unable to create file on the server:"
msgstr "서버에 파일을 만들 수 없습니다."

#: ../../swish/drop_target/CopyFileOperation.cpp:249
#: ../../swish/drop_target/CreateDirectoryOperation.cpp:60
msgctxt ""
"Top line of a transfer progress window saying which file is being copied. "
"{1} is replaced with the file path and must be included in your translation."
msgid "Copying '{1}'"
msgstr "복사중 '{1}'"

#: ../../swish/drop_target/CopyFileOperation.cpp:260
#: ../../swish/drop_target/CreateDirectoryOperation.cpp:71
msgctxt ""
"Second line of a transfer progress window giving the destination directory. "
"{1} is replaced with the directory path and must be included in your "
"translation."
msgid "To '{1}'"
msgstr "'{1}' 으로"

#: ../../swish/drop_target/DropUI.cpp:316
msgid "This folder already contains a file named '{1}'."
msgstr "폴더에 파일 '{1}' 가 이미 존재합니다."

#: ../../swish/drop_target/DropUI.cpp:319
msgid "Would you like to replace it?"
msgstr "덮어 쓸까요?"

#: ../../swish/drop_target/DropUI.cpp:327
msgid "Confirm File Replace"
msgstr "파일 대체 확인"

#: ../../swish/drop_target/DropUI.cpp:366
msgctxt "Progress"
msgid "Copying..."
msgstr "복사중..."

#: ../../swish/drop_target/SnitchingDropTarget.cpp:125
msgid "Unable to transfer files"
msgstr "파일을 전송할 수 없습니다."

#: ../../swish/drop_target/SnitchingDropTarget.cpp:127
msgid "You might not have permission to write to this directory."
msgstr "폴더에 쓰기 권한이 없습니다."

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:102
msgid "New SFTP Connection"
msgstr "새로운 SFTP 연결"

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:122
msgid "Create"
msgstr "만들기"

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:143
msgctxt "New Host"
msgid "&Label:"
msgstr "라벨:"

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:148
msgid "For example: \"Home Computer\"."
msgstr "예: \"내 컴퓨터\""

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:151
msgid ""
"Specify the details of the computer and account you would like to connect "
"to:"
msgstr "연결하려는 컴퓨터의 계정과 상세정보를 입력하세요."

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:155
msgctxt "New Host"
msgid "&Host:"
msgstr "호스트:"

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:159
msgctxt "New Host"
msgid "&Port:"
msgstr "포트:"

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:164
msgctxt "New Host"
msgid "&User:"
msgstr "사용자:"

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:169
msgid ""
"Specify the directory on the server that you would like Swish to start the "
"connection in:"
msgstr "접속을 시작할 서버상의 디렉터리 경로를 입력"

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:173
msgctxt "New Host"
msgid "P&ath:"
msgstr "경로"

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:177
msgid "Example: /home/yourusername"
msgstr "예: /home/username"

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:185 ../../swish/forms/password.cpp:68
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:331
msgid "The label cannot be longer than 30 characters."
msgstr "라벨명은 30글자까지 제한됩니다."

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:335
msgid "The host name is invalid."
msgstr "호스트명이 유효하지 않습니다."

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:341
msgid "The port is not valid (between 0 and 65535)."
msgstr "포트번호가 유효하지 않습니다.(0 에서 65535 까지 숫자)"

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:345
msgid "The username is invalid."
msgstr "사용자명이 유효하지 않습니다."

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:349
msgid "The path is invalid."
msgstr "경로가 올바르지 않습니다."

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:355
msgid "A connection with the same label already exists. Please try another."
msgstr "같은 라벨의 접속이 존재합니다. 다른 라벨을 입력하세요."

#: ../../swish/forms/add_host.cpp:361
msgid "Complete all fields."
msgstr "모든 필드를 입력하세요."

#: ../../swish/forms/password.cpp:57
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: ../../swish/forms/password.cpp:64
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: ../../swish/frontend/announce_error.cpp:136
msgid "Show &details (which may not be in your language)"
msgstr ""

#: ../../swish/frontend/announce_error.cpp:137
msgid "Hide &details"
msgstr ""

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:195
msgid "The folder already contains a file named '%1%'"
msgstr ""

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:200
msgid ""
"Would you like to replace the existing file\n"
"\n"
"\t%1%\n"
"\n"
"with this one?\n"
"\n"
"\t%2%"
msgstr ""

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:204
msgid "File already exists"
msgstr "파일이 이미 존재합니다."

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:242
msgid "Mismatched host-key"
msgstr "일치하지 않는 호스트 키"

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:243
msgid "WARNING: the SSH host-key has changed!"
msgstr "경고: SSH 호스트키가 변경됨"

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:249
msgid ""
"The SSH host-key sent by '%1%' to identify itself doesn't match the known "
"key for this server.  This could mean a third-party is pretending to be the "
"computer you're trying to connect to or the system administrator may have "
"just changed the key."
msgstr ""

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:256
msgid "It is important to check this is the right key fingerprint:"
msgstr "올바른 key fingerprint 인지 확인하세요."

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:265
msgid ""
"I trust this key: &update and connect\n"
"You won't have to verify this key again unless it changes"
msgstr ""

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:270
msgid ""
"I trust this key: &just connect\n"
"You will be warned about this key again next time you connect"
msgstr ""

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:276
#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:320
msgid ""
"&Cancel\n"
"Choose this option unless you are sure the key is correct"
msgstr ""

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:289
msgid "Unknown host-key"
msgstr "알려지지 않은 호스트 키"

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:295
msgid ""
"The server '%1%' has identified itself with an SSH host-key whose "
"fingerprint is:"
msgstr ""

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:299
msgid ""
"If you are not expecting this key, a third-party may be pretending to be the"
" computer you're trying to connect to."
msgstr ""

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:302
msgid "Verify unknown SSH host-key"
msgstr "알려지지 않은 SSH 호스트 키를 확인"

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:309
msgid ""
"I trust this key: &store and connect\n"
"You won't have to verify this key again unless it changes"
msgstr ""

#: ../../swish/frontend/UserInteraction.cpp:314
msgid ""
"I trust this key: &just connect\n"
"You will be asked to verify the key again next time you connect"
msgstr ""

#: ../../swish/host_folder/columns.cpp:57
msgctxt "Property (filename/label)"
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: ../../swish/host_folder/columns.cpp:60
msgctxt "Property"
msgid "Host"
msgstr "호스트"

#: ../../swish/host_folder/columns.cpp:63
msgctxt "Property"
msgid "Username"
msgstr "사용자"

#: ../../swish/host_folder/columns.cpp:66
msgctxt "Property"
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: ../../swish/host_folder/columns.cpp:69
msgctxt "Property"
msgid "Remote path"
msgstr "원격경로"

#: ../../swish/host_folder/columns.cpp:72
msgctxt "Property"
msgid "Type"
msgstr "종류"

#: ../../swish/host_folder/properties.cpp:79
msgctxt "FileType"
msgid "Network Drive"
msgstr "네트워크 드라이브"

#: ../../swish/host_folder/commands/Add.cpp:83
msgid "&Add SFTP Connection"
msgstr "SFTP 연결 추가"

#: ../../swish/host_folder/commands/Add.cpp:84
msgid "Create a new SFTP connection with Swish."
msgstr "Swish로 새로운 SFTP 연결을 생성"

#: ../../swish/host_folder/commands/Add.cpp:85
msgid "&Add SFTP Connection..."
msgstr "SFTP 연결 추가"

#: ../../swish/host_folder/commands/Add.cpp:86
msgid "Add Connection"
msgstr "연결 추가"

#: ../../swish/host_folder/commands/commands.cpp:91
msgid "SFTP Tasks"
msgstr "SFTP 작업들"

#: ../../swish/host_folder/commands/commands.cpp:104
msgid "These tasks help you manage Swish SFTP connections."
msgstr ""

#: ../../swish/host_folder/commands/LaunchAgent.cpp:98
#: ../../swish/host_folder/commands/LaunchAgent.cpp:103
msgctxt "Title of command used to launch the SSH agent program"
msgid "&Launch key agent"
msgstr "키 에이전트 실행"

#: ../../swish/host_folder/commands/LaunchAgent.cpp:99
msgid "Launch Putty SSH key agent, Pageant."
msgstr ""

#: ../../swish/host_folder/commands/LaunchAgent.cpp:106
msgctxt "Title of command used to launch the SSH agent program"
msgid "Launch key agent"
msgstr "키 에이전트 실행"

#: ../../swish/host_folder/commands/Remove.cpp:83
msgid "&Remove SFTP Connection"
msgstr "SFTP 연결을 삭제"

#: ../../swish/host_folder/commands/Remove.cpp:84
msgid "Remove a SFTP connection created with Swish."
msgstr ""

#: ../../swish/host_folder/commands/Remove.cpp:85
msgid "&Remove SFTP Connection..."
msgstr "SFTP 접속 삭제"

#: ../../swish/host_folder/commands/Remove.cpp:86
msgid "Remove Connection"
msgstr "연결을 삭제"

#: ../../swish/remote_folder/columns.cpp:82
msgctxt "Property"
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: ../../swish/remote_folder/columns.cpp:89
msgctxt "Property"
msgid "Date Modified"
msgstr "수정한 날짜"

#: ../../swish/remote_folder/columns.cpp:93
msgctxt "Property"
msgid "Date Accessed"
msgstr "접근한 날짜"

#: ../../swish/remote_folder/columns.cpp:96
msgctxt "Property"
msgid "Permissions"
msgstr "퍼미션"

#: ../../swish/remote_folder/columns.cpp:99
msgctxt "Property"
msgid "Owner"
msgstr "사용자"

#: ../../swish/remote_folder/columns.cpp:102
msgctxt "Property"
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: ../../swish/remote_folder/columns.cpp:105
msgctxt "Property"
msgid "Owner ID"
msgstr "사용자ID"

#: ../../swish/remote_folder/columns.cpp:108
msgctxt "Property"
msgid "Group ID"
msgstr "그룹ID"

#: ../../swish/remote_folder/context_menu_callback.cpp:157
msgid "Open &link"
msgstr "링크 열기"

#: ../../swish/remote_folder/context_menu_callback.cpp:179
msgid "&Open"
msgstr "열기"

#: ../../swish/remote_folder/context_menu_callback.cpp:273
msgid "Unable to open the link"
msgstr "링크를 열 수 없습니다."

#: ../../swish/remote_folder/context_menu_callback.cpp:274
#: ../../swish/remote_folder/context_menu_callback.cpp:379
#: ../../swish/remote_folder/commands/delete.cpp:232
#: ../../swish/remote_folder/commands/NewFolder.cpp:240
msgid "You might not have permission."
msgstr "퍼미션이 없습니다."

#: ../../swish/remote_folder/context_menu_callback.cpp:378
msgid "Unable to open the file"
msgstr "파일을 열 수 없습니다."

#: ../../swish/remote_folder/commands/commands.cpp:93
msgid "File and Folder Tasks"
msgstr "파일과 폴더 작업"

#: ../../swish/remote_folder/commands/commands.cpp:105
msgid "These tasks help you manage your remote files."
msgstr ""

#: ../../swish/remote_folder/commands/delete.cpp:231
msgid "Unable to delete the item"
msgstr "항목을 삭제할 수 없습니다."

#: ../../swish/remote_folder/commands/NewFolder.cpp:168
msgid "New &folder"
msgstr "새로운 폴더"

#: ../../swish/remote_folder/commands/NewFolder.cpp:169
msgid "Create a new, empty folder in the folder you have open."
msgstr ""

#: ../../swish/remote_folder/commands/NewFolder.cpp:171
msgid "Make a new folder"
msgstr "새로운 폴더를 생성"

#: ../../swish/remote_folder/commands/NewFolder.cpp:211
msgctxt "Initial name"
msgid "New folder"
msgstr "새 폴더"

#: ../../swish/remote_folder/commands/NewFolder.cpp:239
msgid "Could not create a new folder"
msgstr "새 폴더를 생성할 수 없습니다."

#: ../../swish/shell_folder/KbdInteractiveDialog.cpp:67
msgid "Keyboard-interactive request"
msgstr "Keyboard-interactive request"

#: ../../swish/shell_folder/RemoteFolder.cpp:182
msgid "Unable to access the directory"
msgstr "디렉터리에 접근할 수 없습니다."

#: ../../swish/shell_folder/RemoteFolder.cpp:255
msgid "Path not recognised"
msgstr "경로가 올바르지 않습니다."

#: ../../swish/shell_folder/RemoteFolder.cpp:256
msgid "Check that the path was entered correctly."
msgstr "경로가 정확한지 확인하세요."

#: ../../swish/shell_folder/RemoteFolder.cpp:377
msgid "Unable to rename the item"
msgstr "이름을 변경할 수 없습니다"

#: ../../swish/shell_folder/RemoteFolder.cpp:704
msgid "Unable to access the item"
msgstr "접근할 수 없습니다."

#: ../../swish/shell_folder/RemoteFolder.cpp:705
msgid "Unable to access the items"
msgstr "항목에 접근할 수 없습니다"

#: ../../swish/shell_folder/RemoteFolder.cpp:732
msgid "Unable to access the folder"
msgstr "폴더에 접근할 수 없습니다."
